廣大市民幾時會開始會懷念梁生(梁振英)?

繼之前董建華蒲左陣頭 懷念過當年屌得佢太盡之後
今日判完曾蔭權罪成 又話只係貪小便宜 好慘好慘

過一輪唔知會點幫梁振英講好說話呢

三個入面得老董令人可惜，十年後都係咁話。